入熊好時間

入熊好時間？

入牛好時間